見到呢d電話應唔應該同佢玩？

例牌啦，入境處，重要郵件尚未領取
禁左個0字有個男人聽，但我又驚佢會用我電話玩鳩返我轉頭
下次聽到應該要點同佢玩？

補充返，禁完0佢喂完我之後我收左佢線